法國原來恥笑asso既都係shitty仔

近排諗諗下發現三大根本無憎asshole仔既理由

就算asshole仔升番三大 頂多都係啲廢科/非專科 同讀緊三大既人基本上無利益衝突

但當年差少少就入三大既shitty仔就唔同講法

當年低分過自己既廢柴依家竟然係三大讀緊

情何以堪

走啦shitty仔